## 发布历史

- 2.0.0

    - 改动：引入新的考量因子：在走子时，确保不让自己的赢面被对手堵住时，不会同时给对手造成机会。
    - 改进：使用 ant-d mobile 布局。

- 1.0.0

    - 改动：实现了一个比较好的评估函数，能够使机器在处于后走子的劣势下，确保不输棋。但是如果启用学习，那么这个评估函数会变动，有可能被人为诱导进入蜜罐，被连续的胜利冲昏头脑，突然一下子变笨，但是会在输棋之后很快恢复。
    - 可以防御同时设置两个方向上的赢面的对手。
    - 在与随机走子的机器对手下棋时，胜率可达 93%，剩下 7% 为平局，也就是说，随机走子对手无法取胜了。

- 0.1.0
    - 实现了一个粗糙的评估函数，在输掉前 6 个回合之后变得聪明，但是如果人使用更高级的走法，同时设置两个方向上的赢面时，机器总是会输。
    - 在与随机走子的机器对手下棋的话，胜率可达 84%。
